仍好嗎?仲會每天失眠到天光嗎

屌你老母臭屁